唔可以自首，唔可以斷正，攻陷左要扮讀書

咁樣先保護到自己
問你咩都我無野講

前提：假設攻陷左

要搵定地方即刻哩埋
電機房，冷氣糟乜都好

哩埋仲衰

要講幾多次 無野食呀 會餓死

哩埋扮驚

坐係圖書館和平讀書，除晒gear

pish

真係on撚9 都講到明告暴動唔諗方法走 打仗打左成日仲係度扮讀書 黑警拉鳩你之餘仲要比藍屍恥笑

點走，佢講個陣外面已經圍到實一實

其實點解連登重有咁多人叫死守， 係咪鬼黎， 佢地唔知理大入面果班係最精銳勇武黎？

林鴻達之建議

不可忽視

換衫, 讀緊書

唔係班狗話告就告到
班狗有腦就唔使做狗啦

發夠依d夢喇
你係入面做乜都俾人告硬最重罪
唔洗曬依d時間

根本唔洗驚,佢地就係想你地出去,就有籍口拘捕,告唔告得入系一回事,旨在減低前線人數.
就算有暴警入,方法好簡單.
話我地成班被暴徒圍話如果我地出去就要燒死我地,我地跟本出唔到去(記得拍片或有CCTV 片證明最好,輪流做COS PLAY),但係劇本要心思細密D.

警方已經下令，理大入面嘅人唔走，拉到就告暴動，然後唔比人走

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

先入飯堂補給，再去課室。